{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2821&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소래포구 관광호텔 카카오"
    },
    "text": "2階カフェテリアでは、宿泊客の皆様に朝食を無料で提供しています。 朝食時間は午前7時30分から8時30分までで、食事は9時まで可能です。 会員の方には宿泊料金を常に0%以上割引しています。 ただし、毎週月曜日は朝食が提供されていません。 2月から4月までは冬季で、パントハウスの屋外浴槽はご利用いただけません。 キャンセル時の払い戻しポリシーは次のとおりです。 当日のキャンセルは払い戻し不可であり、前日は50%控除後の払い戻し、2日前は30%控除後の払い戻し、3日前は20%控除後の払い戻しとなります。 地下鉄は水仁盆唐線の月串駅とピャク·ピャク駅を利用できます。 客室内部は毎日新型コロナウイルス感染症で消毒され、すべての客室には最新42インチLED TV、超高速インターネット、Wi-Fi、最新パソコン、地上大型外部駐車場、Sky QOOK TV、室内サウナ室(VIPルーム)、アメリカンスタンダード製品、スイート以上のタイプの部屋にはホテルアメニティ、空気清浄機、スタイラーが備えられています。 ロビーにはコーヒー豆自動販売機と製氷機が用意されており、仁川観光案内地図と周辺のグルメリストもご用意しております。 また、スタッフとのミニゲームイベントも常時開催中です。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は午前7時30分から8時30分までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時まで食べることができますか？",
            "answer": "朝食は9時まで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "会員の方には宿泊料金が割引されますか？",
            "answer": "はい、会員の方には宿泊料金を常に0%以上割引しています。"
        },
        {
            "question": "月曜日は朝食が提供されていませんか？",
            "answer": "はい、毎週月曜日は朝食が提供されていません。"
        },
        {
            "question": "冬季は屋外浴槽を利用できますか？",
            "answer": "いいえ、冬季の2月から4月までは屋外浴槽を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "当日のキャンセルは払い戻し不可であり、前日は50%控除後の払い戻し、2日前は30%控除後の払い戻し、3日前は20%控除後の払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の利用駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄は水仁盆唐線の月串駅とピャク・ピャク駅を利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内部は毎日新型コロナウイルス感染症で消毒され、すべての客室には最新42インチLED TV、超高速インターネット、Wi-Fi、最新パソコン、地上大型外部駐車場、Sky QOOK TV、室内サウナ室(VIPルーム)、アメリカンスタンダード製品、スイート以上のタイプの部屋にはホテルアメニティ、空気清浄機、スタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ロビーにはコーヒー豆自動販売機と製氷機が用意されており、仁川観光案内地図と周辺のグルメリストもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "スタッフとのミニゲームイベントはいつ開催されますか？",
            "answer": "スタッフとのミニゲームイベントは常時開催中です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 495
    }
}